hi 淡友 (53)

呢棍隻牛唔郁

求下你做下好心

一棍

我好愛我女朋友

我好愛我既家人

最後幾分鐘 斬定過夜好

都係穿唔到308鑽石頂

我好愛我D錢

近唔近先.遠熊搏聽日低開
真心想佢殺305重貨

收市勁假先會穿

Qq一轉燈就俾人劈落去啦
都話實過唔到

大家可以思考下點解QQ呢盞燈唔俾轉

鑽石底摸一摸就穿
鑽石頂抽插十萬次都穿唔到

多謝肩蛇

大户哥，我地入夠貨na，可以上未

Yes

qq企都未企得穩

隻60333比人食價食到傻, 朝早去到呢d位都0.027, 依家0.022

入熊啦

我繼續牛過

一日唔殺305 一日上唔到

100% 街貨？

得836億成交

低成交，夾得

今日輸左好多？

e 期過夜同賭大小有乜分別，唔玩住啦

空倉過夜

我都愛

布神今日穿306你應該輸好多
有無今個月profit

大家都愛你女朋友

淡友快d入近熊過

小注過夜

戒未呀

屌期都係183 食左我2格

區間頂308

QQ九連陰，熊

牛軍儲力

初初拍拖無咩錢
自從同布神學玩左牛熊
每日賺幾舊水,兩個人生活好左
同佢食碗一蘭都唔洗鏈住春袋
琴日同佢坦白商量左,比佢屌撚到飛起
但佢仲肯陪我捱窮食雲吞麵,一碗兩份食
叫個侍應拎個碗仔佢睇到眼突埋
輸左副身家,搵到個好女友
天父可唔可以升番316,比我買番隻戒指先
其他我自己努力番工對沖

麻煩你轉告俾佢聽

熊市仲入牛

仲賭?收手啦

肩哥 結婚請飲 我做份大人情俾你

屌你地 lm一陣又有新gif

牛坐2格過

好女仔難求呀清，戒左佢，打工對沖啦

俾啲靈感嚟

你女朋友真係好好
屌完肯同你捱先好
好好珍惜啊

屌，你咁樣即係叫天父收鳩你皮
我揸牛架

加油
真愛, 日後要好好對人

笑左，其實點解要同佢講？
Btw肩哥幾歲？

太感人

再唔係就好認真研究股票，好似布神咁

財經台有愛

入收息股算啦 長遠必贏
儲夠100萬 一年收息都有6-7萬

咁抵輸啦
快D娶人做老婆
叫少D G

聽日要見310

過夜牛 正皮

過夜熊 負皮

吉過

大家都要試下講 不過中岀後先講

哇我呢排好少可見QQ 勁假係綠燈

立哂flag

好想嫁俾肩哥

佢睇到我user name 琴日叫我肩哥,我都心知不妙,一路滴汗然後我唔小心自爆左

立左乜flag

講左咪幾好 可能佢有追你post幫你做對沖呢

肩哥

真愛

仲叫埋你肩哥 咁實有追post啦

肩嫂你好

姐係仲有牛係手，又話放左

其實呢度有個巴打就係你條女

好CCTVB D劇情，女朋友甘好就咪再賭啦，要玩都玩遠D

屌頭先一個二個仲話好愛肩哥女朋友

巴打做女朋友..

qq盞綠燈岩岩燒左

跟住你條女過幾日同你講，其實我都拎左老公本黎all in 你對家，而家有幾層樓啦

肩嫂不妨喺度揀返個

Feel到聽日爆升 利申放晒牛

熄左燈

然後飛左肩哥

想睇肩哥吐氣揚眉

so sad

結果係熄燈

屌你死到臨頭先肯認，我幫你條女屌你嘅
肩嫂你好!
記得叫條死仔戒牛熊啦

屌我原本作到咁美好，你點解要咁做

聽日劇本照舊?

咁都唔係燒到紅左

佢吐氣揚眉就可以出番本肩哥傳

牛軍係上位嘅時候了

呢個係正常智商港女既理性選擇，自己揸幾層樓仲唔日日食鴨

嘜鳩嘢神轉向

佢一賺會唔會又串77架

你講果個係normal case
但肩嫂肯陪佢捱

我答你肯撚定會

阿寶.jpg

大家一齊接手作落去，之後去講故台搵雲仔挑機

都係既，然後肩哥應該八十歲後有飽飯食

記得上番316，要好好對人

好記得肩哥上到315既時候串77
之後過多1,2日喊哂口

捱得嚟靜雞雞收埋幾隻小白臉

感覺唔係幾良好

大家唔好用316黎做前設好冇
好撚邪架

唔好諗啦, 聽日先算

認真講，呢個post 好鬼邪，當個個好high 話追近牛就多數俾大戶收皮，當出現好多淡友既時候就會有轉機,準到你唔信

期倒水

劇本

你真係執格仔

咁就上33442

睇黎我繼續燈

QQ
係咪收陽燭？

收左市期指其實亂黎，可以不理

準備受多棍

那天我話要中出即飛 你答我好丫OK

漏水姐

大家一齊Say Hi to肩嫂

肩嫂

好賤ar .jpg

肩嫂HI, 我同你男朋友都幾熟架

上唔上到呀，白清

肩嫂記得開倉，你條仔一貼倉就買對家

可能佢有睇你d gif呢

一棍又有平貨

如果2邊都買得遠, 下下都對沖, 咁咪無得輸
你既錢姐係我既錢, 我既錢姐係你既錢

有一半都偷笑

肩嫂得閒打場友誼波

叫條死仔收手好過啦

愛上咗肩嫂了

陰厹

傻啦，呢啲叫俾家用
個倉梗係連老豆都唔知架啦

兩公婆一齊搵錢 無得輸

我覺得呢個post變得好溫暖
人間有愛, 一眾巴打愛肩哥
順便愛埋肩嫂

但咁對沖，都冇得贏

好賤呀。jpg

請排隊

到最後嬴左都係充公哂

大家戈可能年紀細，唔識邊個叫小美麗

無得輸姐, 無話有得贏

小美麗都照殺

我淨係愛肩嫂 你唔好搞錯

點解唔屌騾仔閪呢

唔會唔識掛

唔識 咩黎 我淨係識catgirl

真係唔識 請指教

肩嫂。。。

個post 係咪要改做hi 肩嫂

而家熊行快好多 跌咪有
呢d係廢事彈出彈入蝕手績費鎖牛倉

舊登filter....

咁梗係肩哥買1蚊老婆買10蚊

hi 肩嫂

各位大戶，如果你哋見到肩哥嘅感人故事，希望你哋幫幫手推番上去31600。

Thanks

必勝投資法

11蚊贏2500萬

大戶哥哥

大户哥，我地呢到唔係賭博架，係感人既故事，快d上番去，成就肩哥na

佢地唔鐘意浪漫愛情故事, 只係鐘意日本愛情動作故事

動作就動作，愛咩情

一諗起肩嫂咁偉大，蒼天感動。

一味淨係上下上下，同港女一樣

愛情動作比女睇
男人簡單d 動作得啦

夫欠下一身賭債......故事開始了......

大戶其實成手鮮血 都唔差在棒打鴛鴦

港女死魚黎，係你要上下上下
臭閪港女就一路碌電話求鳩其叫兩叫

呢隻我都岩

夫目前犯系列

劇情暴走

蒼天會感動, 大戶只會J動玩明星仔, 玩明星仔需要向上殺向下殺

嗚啊.......

鄭子誠出場

肩哥可能岩岩先睇倒覺得人間有愛, 依家又變左版本

呢個都好有愛

肩愛世人

好想睇鄭子誠GIF

圖太郎又帶埋佢d信眾上船

大户收到喇 佢話鐘意睇悲情片

咁男人發撚左達拋棄糟糠係一個經典橋段黎

極限牛？

X2

大户想睇個男人輸到仆街 之後推個老婆落火坑

唔好講淫野啊
聽日又仆街架啦

聽講禁慾三年會旺到500蚊推到上億

我淨係想睇GIF炸

聽日由1000蚊起家，炒即日

飛機杯仲爽過班臭閪

幾時推肩嫂落坑

QQ熊

1000->0

之前輸左成7k

肩哥已經預告左

一開市入唔係冇得豬咩

揚哂啦 大戶又改劇本

岩岩開會

700 世界級

1000蚊買到d乜?

10手極限

建議大家可以彷效肩哥咁同女友講，就知呢個女人娶唔娶得過

即日都可以打靶架姐

買到好多嘢啦 股王騰訊先係400幾蚊

會盡快有女朋友

同佢食碗一蘭都唔洗鏈住春袋

好温馨

用愛情故事感動大戶

唔好再攞走我個仔D學費呀

做肩哥對家

頂, 肩哥個愛情故事好po pi love (唔識串)

肩哥 你女友有冇細妹, 表妹介紹

我淨係愛肩嫂

睇錯愛膚肩

做咩變左愛情台

期指同恆指對比依加差幾多，洗唔洗期指補返幾多除淨先同恆指比？

大家都最近都大壓力，所以愛情下先

清，我個囡d學琴費ar

仲有我d學費呀

麵麵今日買咗咩

1448

打算一有錢就入落去

呢招我咪用過囉，結果

唔唸發達啦

唸著腳踏實地做人啦

肩系牛熊
輸到你窮

識玩一定訓身700

G持
唔好再離開福壽園啦
一年容易又重陽

你條死仔轉死性

仆街搞鳩我隻嘢

咩股咁好 有6至 7 萬 推介好wo
認真

同求

一球嘢邊有咁荀吖，有幾千萬買bond就得

買建行都係3至4萬
同6 至7萬 有距離

垃圾呀爺 喺貿易戰又比侵侵撚黎撚去

睇個款聽日又左一巴右一巴

鳴阿。好感動。

嗨。肩嫂

今日keep住冇出入貨
仲係得300同294牛
不過仲坐緊四十幾格

[新手純交流] 港女係咪出現左短線down trend

炒完，落30000

然後下個月中又彈番上去

天日又跌

跌就唯有qq熊補數

沽

未必既

期指

鳩估係 尋日大成交跌穿30850位置

聽日會大跌📉

聽日再唔抽上就confim跌落30000

ching係咪開市買 午市放

而家咁o既情況
就算貿易戰出哂野話搞掂哂都唔知有冇人信

只有跌左落三萬，先會comfirm到

狼來了

開市殺305牛

熊市gogogo

我夠曬貨na，可以開車未？

分分鐘一晚跌200點

聽日又跌啦

聽日穿100天線就確定收皮

計黎計去都係等大戶玩弄喇

熊軍集氣

305仍然係重貨區

大户gogo

真係唔識死D人 唔打唔安樂

姐係幾多？

吉倉保平安，穿30500企穩先再入翻

又係肩哥 新一代財經台之神

成班玩命搭沉船

係咪傻左 仲有成千張係305

ADR 308

已經震走咗740張
不過班仆街唔知死

肩哥手揸咩牛?
呢兩日冇咩點追post

雖然D人305牛唔驚死但係311到313既🐻都多左唔少，聽日有機會高開殺上去

越跌就越買牛 同之前越升越買熊一樣 風水輪流轉

啲熊近極都要7仙幾 賭仔緊係覺得近牛值博啲

支持肩哥

真係好危險

雖然冇可能 但如果大家都買遠 冇乜近牛熊 大户會點行呢

不如直落303再即日反彈喇，咁妹我要係咁睇住個市

順住個市行

到時真係買大細，上落一千點起

點解可以買到咁撚近
十手幾手都唔係咁玩呀

呢個今朝o既
不過我估陣間o個張都同呢張差不多

撚狗 上下chok
chok到你以為睇錯邊高買低賣反手又高買低賣

直落303成4百點 到時好友真係ifc見

美期跌少少，港女又跌多多，仲以為核戰開打

近好友死係當然嫁

每日斬近牛
遠牛都變近牛

點解唔係熊死

柒頭侵喺到阻頭阻勢

都係睇老美今晚點 如果上得番25000 我諗305都可以逃過一劫既

其實牛熊證關大戶咩事 都係輪商出姐 打靶賺都係輪商

真係大家攬炒 遠牛都變晒近牛
咪撚買咁近得唔得

原來養緊肥熊 啲近牛都冇左七百四

我想問下點先post到圖上黎

我未po過

大戶喺輪商到打工

輪商點解唔可以係大戶呢

我相信唔係全世界既大户都想港女跌，一定有好友大户

但全世界既大戶都希望殺重貨區

有利益咪做好友
冇利益鬼同你一齊做好/淡

善堂黎嫁好似係

屌啦星 真係豬隊友 買咁近攬炒 開心啦依家

呢d牛熊無得賺，輪商只求打個和，大家開開心心玩返日

殺哂303-305咪好

夜期

呢鍋仆街啦

好多貪平想以少搏大

怕條春咩 夜期升番哂

殺到佢地驚 咪又夠鐘升番上去

呢個心態可以係到搵倒好多個

就等你呢句
聽日殺到303

今朝都升200點啦，最後開市又係車1獲

唔好講呢句，次次都出事

難受係遠牛既兄弟 我果斷吉倉算

一講就倒插左下

有咩平得過買馬，買條三T10蚊有交易，中就幾球

肩哥係咪手揸緊298牛
係o既話唔使太過擔心
應該冇咁易打靶

你想死唔係唔比你死 咪撚累街坊先得架
殺1500點先到架明明我

我已經佛系左，由鳩佢打靶
我兩次QQ都廿蚊咁遠都打靶，呢次遠兩千點都打，我以後打飛機時

我同師父睇差唔多位 覺得303先彈上去

師父同船⋯

我都係買左遠牛佛系坐o下
不過如果聽日都係跌o既話睇情況會唔會溝少少

Free fall

d近牛真係傻下傻下，引人殺，跟著又叫曬春，又唔諗下自己買咁近引人殺

兩千點都打既，咁打個日我就拎錢入正股慢慢坐

我真係恭喜你

BREAKING: President Trump calls off Singapore summit with North Korea's Kim Jong Un

I say one two free fall

美帝又跌

港女聽日一定升
反正都唔跟

屌佢老母，又黎

近牛RIP

呢棍啲性交咁有力 聽日老母闔家產喇

其實外圍都跌 就唔係大戶造市殺牛了

聽日303見

聽日真係和牛放題

睇吓殺幾多啦

US-North Korea summit will not take place, Donald Trump says

緊係有力
我屌你老母 特朗普

嘩真係完，依家個市就係太多老散想搏反彈買近牛，大户1震又驚想保本，逃亡潮咁走

據外媒報道，美國總統特朗普稱，不會與朝鮮最高領導人金正恩舉行會晤。道指現跌超100點，現貨黃金突破1300關口，報1300.03美元/盎司，漲幅超過0.5%。

扑街侵侵

嘩屌 啲金我未入夠貨呀

美國總統特朗普致函北韓，宣佈取消下月12日在新加坡舉行的美韓高峯會議。

美帝唔算跌好多，唔好咁緊張

其實侵仔想玩乜 屌你老母

救命上次睇303得3百幾，宜家有7百幾變重貨區 屌咩

D 295牛牛冇喇

聽日又跌 取消北韓會面

呢個真 跌兩日就到

早知侵侵甘玩野，我就今日真入🐻，又黎超遠牛變遠牛

又想玩乜 講好左會面又可以取消番

邊夠侵哥玩呀 玩撚哂既 一時一樣

四點就變四百

小注咗10手熊咋

以後專心做熊軍算啦

好過我揸緊牛過夜 屌
我幾手騰牛

劇本:半夜抽升

侵侵你入牛啦好冇 肯定入左熊造市

屌，期指跌到好似香港同金仔開峰會咁

過夜30508牛應該掰掰
幾千蚊都殺
無人性

侵侵入左重注超近熊

睇嚟師父個區間底穿得

等破3萬啦。

3萬又唔會，但大户實借勢殺30500，試下推唔推到30300

早啲訓，聽日睇殺牛日

其實個市場真係借勢跌，而家唔見面又唔係打仗，跌黎把撚咩

今日先報導完金仔炸左試核場 侵侵就話唔見面
呀爺同金仔都比侵侵撚黎撚去。打貿易戰啦 仆街

侵你不如死撚左佢啦屌你老母

見今日殺極都殺唔到305
咪多人近牛

聽朝追熊 今鋪想唔落303都唔得

似金仔見完習總，態度急變，搞到美帝唔見見佢

我覺得金仔要做返啲野 還掂咁撚我牛都慢慢變近牛 我輸呢幾萬金仔你核爆美國佬

侵侵唔見金仔

同我炸鳩美國呀金仔

好想知佢地現在心情如何

侵真係癲架，做領導做到甘，可以甘反口腹舌，你唔係想攞和平獎，屌你

肩仔，想問下你d牛幾遠？聽日再訪問下你

支持 呢幾日跌都係美國佬搞岀黎

屌，侵侵又唔玩
聽日想跌幾多出聲

其實成個世界都無大型戰爭好耐
點解依家仲未4萬點

完了吧 如無意外

期指沽爆佢

上次佢話一句不滿，就500幾點，今次分分鐘都跌200以上

就黎連登夾錢比金仔射美國佬

證明左港股係咪人操控左
點解可以跌多過道指

尋日嗰棍已經係啦，不嬲都係咁

永遠懷念305 牛

問題係佢地關係不嬲差開，見面只係突破，唔見面只係番番起點，同經濟冇咩直接影響

呢個先係港女

今次堅係熊一

布神呀

超遠 牛都變近

但比晒位d人炒落去先係重點

港女俾中美兩面夾

又要一棍了

其實係美股跌會直接令到港股跌
還是d人見美股跌 所以沽恆指 所以間接令恆指跌?

睇美帝收市點啦，百零點算少。都有可能會拗少少腰既

講得啱，班友一定借勢炒落去

再係咁唔掂喎 早排贏果d已經輸番哂

一日侵仲係到，一日都唔會有牛三，侵你快D落台啦

今日all in左10k熊

(爭d)

侵侵一手造成既熊市

真係搵個藉口跌落去

呢個總統完全不負責任亂咁up野
up完又做唔倒野果下仆街
我全部比你打靶哂都係十萬蚊，但黎黎去去支那都冇咩野只係一個封印咁，我輸撚哂支爆就話姐
完全係玩緊一般人唔係對付支那
屌你老母

你真係有實際野都算撚數
口水戰 9up造市 輸得好唔抵

又係侵侵一個決定
令到形勢反轉

開市裂口跌返300點，神都要死

侵侵造市造到傻 大方向都比佢一下收皮

佢肯等核場叫哂所有記者去睇宜家炸左先黎反口

美國炒9佢啦仆街

金仔快d炸美國 全世界一次過玩完啦 好嗎

不嬲都係借勢
港股最閪既地方不嬲都係消息市 不斷睇人頭
d老散就老美都未驚自己驚定先
大戶就當然借勢再玩鳩你
港女永遠都係跌突

10k都唔係好多姐

老實講，佢做美國總統搞美國經濟搞得算係幾好，但佢好我地死姐

無錯，你射兩支飛彈去金仔，經濟戰鳩支那都話輸得底
完全係鳩up，冇做過實際野，只係一般人受苦

美國都係總統玩撚晒架咩 其他人做乜架
截住個痴線佬啦

香港老散，盲字都唔識多隻，除左cctvb咩新聞都唔睇，仲妄想自己係世界中心。算鳩數啦真係。

大戶都係睇侵侵頭，
侵侵無人性多d

屌我仲手持388牛

聽日冇啦

侵仔
金仔
習仔

係 一時又友好 一時又唔會讓步
堂堂大國 縮黎縮去

屌佢老母一係滅撚左支那去，唔係只係小動作

有無人過夜熊

美帝就跌兩百點

正式熊一

一個國家元首可以不負責任到咁
完全係垃圾，講又做唔倒，有小小好處就扮老友，訓醒鳩恒就亂up一句

仆街na，今次渣都無撚埋

有無奇蹟出現救牛

各位唔好喊苦喊忽了
淡笑係呢個Post默默咁恥笑緊你咋
贏番個尊嚴好嗎
利申: 入左近牛

我都真係信

一句話 又跌兩百點
如果侵有買put既話 真係賺到笑

手持十手

Twitter治國，佢老母
一日到黑打嘴炮谷民望

唔駛諗啦，中期選舉根本輸鳩梗，造埋呢兩年市搵夠就返歸啦屌你老母

原本都唔係
今次侵仔同金仔搞一搞

入左30550牛

到我要叫春，侵侵你係咪傻架，想打殘港女

輸得好唔底
輸係一個癲佬鳩up，仲要牛三都變熊一

305百萬牛表示訓醒教又無事，聽日見

發達啦你
邊隻 聽朝數錢

我地都變近牛

有咩咁好笑，幾千蚊又唔係輸唔起
係輸俾呢啲鳩up野谷鳩氣

屌，自己講左今日走到牛就唔再買恆牛，但忍唔到手都買左超遠牛，仲揸埋27牛，我依家知衰啦，聽日有得走我真係唔再買恆牛

真係要止蝕走人，條友傻架

突破其實係咪算失敗？

今日唔沽番2張期幫補下? 頭先我講沽到依家又跌多100點啦

上邊係咪輸到痴左線

真係要反手熊了

咁玩死冇野好講 快啲炸左美國佢

美國大戶可唔可以醒少少
唔好比侵仔撚
唔會面咋嘛 沽乜9呀

聽日好走，唔走無得走

63999
本身只係賭太多近牛要再殺咁啲

清 我遠牛繼續支持你

大戶應該名正言順地借勢殺埋305牛

已經冇香港果d咁on9
香港跌得仲多過老美

屌佢老母，如果走左佢又話同老習係朋友既，真係屌佢老母二次方

聽日似305牛都不保

7手305牛
好彩用2千幾買

聽日跌400都似，跟著上證一齊沽

應該有逃生門

大戶點都贏
撚你班傻散咋

我295聽日分分鐘變近牛...跳樓都唔掂

聽日唔殺303就走，殺303唔走

聽日呢到將會血流成河

月尾找數轉咗啲錢出嚟 買得一張

就係琴日比條友一下反口就搞到冇左5k
政治市大家都咁老定
利申 牛軍 好彩忍手冇入

你冇沽嗎？
我考試唔想掂股票住

我都係嗰句，聽朝先算，呢啲鳩up野未必會由頭跌到尾，美帝應該會彈返多少。

點會有

真係玩撚死，做熊軍幾好ar，一句就袋錢，我挑

由穿左307果下已經係突破失敗啦
去左日本玩左幾日清晒倉執返身彩

點都吾會一開波低開200幾點掛

咩玩法

其實大家都係炒消息啫，星期一你地咪又係因為trumptrump傾掂貿易戰既消息賺左錢
而家又因為消息跌，輸錢又出口鬧人
唔可以輸打贏要，賭場唔係開莊就係閒架啦
況且美帝都未收市，最後大deepv都見過唔少次啦，早d訓啦你地

冇人信呀屌佢老母

你而家先講

305? 睇返298啦

跟期指既話 一開就3048X

日經期貨跌五百幾

QQ要頂住個市

冇玩法，捉心理，我都跌到我暈暈地

你追返幾日之前d post
神早講左穿307就行返區間見298-310

應該同一個劇本

聽日大陸佬一齊沽咋

AAStock個道指呢排係咪壞左?

熊軍d格數都足d 屌 唔想加入熊軍

嗚啊，我要叫春na

放心啦 298 有支持位嘅
穿295 我就信熊一啦

大陸佬絕對唔會救市，只會踩多腳

我叫得人沽就係沽左架啦 一齊沽 對賭遊戲 +小數服從多數

一撚定，禁住搶

又要改名做支持師父的人

我都真係執返身彩
去旅行見每日都大上大落
見到都驚

開市都跌400點

我都要改名

算好彩既係 今日斬左303牛 換左298 唔好彩既係又要坐喇

捱過呢排就會見到曙光咖喇

遠牛2,3日變近牛

feel到聽日隻騰牛可以歸西

唔好諗咁多 訓個靚覺

305一開就要打把

咩位

人夫（頭家就散）

402打靶

屌你老母痴撚線架 聽日再跌二百點真心無錢 夾夾埋埋豬左八皮

震作啦牛軍 好嗎
我聽日隻30550牛幫你地打頭陣
頂住30300關 我死先
雖敗猶榮呀 震作呀
總有一日係牛軍慶祝既

298 有支持位嘅
不過換落295會穩陣d
穿埋就真係熊一死都眼閉

屌你老母10手都唔放過

食左瀉藥咁

有機會

TCEHY 現報換算價 403.6

岩架啦，補埋305裂口啦。唔好撚煩

我聽日會正式加入🐻軍，入番隻我撚人既63999，個勢唔好就唔應該同佢頂

一諗起d騰牛同港交牛同恆牛一齊死，嗚啊

放埋550>380 170點乘2 9個字時間
我放因為 股災 夜期低水4百幾常見 但今日唔係

應該會跌到298

反手應該有得執?

有逃生門走咗先

早啲瞓 早啲起身打個丁部署啦

可能一到支持位時
侵又隨口up一句就跌破左

你入左咁多牛喇

侵狗屌你老母

跌600 點真係見到都驚

關你撚事咩香港

大陸會救上証，但係香港就話知你死

大dodo聽日一開市你買咩?

你仲要加一腳…

媽咪麵

係ar，今次真係仆街無na，要叫春，比條傻佬搞死

呢d位玩即市又幾爽幾好揾的

入左幾多手呀你

美帝panic sell完左，跌兩舊
睇下彈得返幾多

未到前底想入PUT

本身今日比人沽到升唔返 而家又有晒藉口比人打落

聽日303都好大機會死

清，你388幾多收回，我240

我同大家講，聽日一定好撚大獲，各位執生

唔好諗喇，可能聽日香港股市停牌呢

有你一句話我就放心

同路人

對賭姐 散戶同大戶一齊沽 唔關事架 邊個得閒睇就贏
聽日都唔會低開3-400 股災咩屌 陣間會彈番上去500到 我估?

388牛應該吾死得掛

殺305我即刻賣左沙頭角層樓all in

好，訓醒聽日ifc見

侵狗睇住黎 你會有報應架 好似馬來西亞個納吉咁 一落台就有人會清算你造市嘅壞事 落地獄啦仆街

咁驚就離場唔好玩算啦
295 都驚穿

呢個世界無絕對嘅
玩牛熊就講值搏率
我只可以話真係跌到295 嘅
我會買牛囉

搵定都得

唔死既，不過都GG架na

咁就冇左十萬，好撚唔底，屌你老母，輸比把口

我估306，你估wall street班友傻既咩，咁都跌兩三舊真係會跌殘個市。班撚樣梗係嘭嘭聲咁沽呃貨啦，呃完咪炒返上去

還掂都死 夾錢買金仔啲野射尻美國佬

有冇大奇蹟日 聽日開305以上比我走就夠

係喎，一把口，玩轉全球，你老母，你個女比我屌ar，仆街侵

共勉之

304牛

10萬 師兄重牛？

如果侵聽日唔講好野 應該跌到星期一

我388 233收回
應該都奶一半閪

聽日變極限

唔講以為個會係同林鄭開

下次可唔可以唔好係呢個post講咸野，真係中伏

以為林鄭放金仔飛機

而家估市玩咪外交市

佢得罪唔少人 留名等睇佢落台入獄比難民屌屎眼

佢地本身係香港見大家 乜尻都關香港股票事

今日佢地講完即刻有大鑊野

美女又咩事跌2百

不如快d開戰 日日打 我all in熊！

其實我好想知聽日肩哥點算，肩嫂會睇市

送一打李c得林去大屎管

追上面na

家變

見到了
取消會面
Gg了

咪撚係

攬撚住一齊死

老老實實 我想夾番隻結婚戒指俾肩哥

我都開

兩次qq比大陸佬，兩次侵侵狗口，乜閪都冇啦，又要儲反五個月錢屌

上啊，all in 牛啦

美帝都跌250，聽日港女分分鐘跌400

今晚美股跌四舊到

真係俾港女臨尾升一升玩死
以為聽日放煙花
點知係放炸彈

聽日起碼都跌500

早知拎錢去買利物浦算，股市

連續兩個月有機會上反320都上唔倒，個市場唔會再有信心，香港政府又搞成咁，大陸自身難保，除非世界大和解

聽日跌400 一開

無撚錯，收市回左仲唔撚放，諗住聽日食大餐

唔好丫

屌橫死掂死今晚成個post講咸野去盡佢

聽日斬全倉牛入熊

如果美帝跌300，真係吾出奇

盡情比侵侵強姦na

一撚定，殺唔停，遠牛兩日時間變近牛，屌

今舖真係富屠牛牛

跟住侵侵一句話六月唔開七月先開就gg

我本身係覺得想再上嘅 但侵侵咁玩法我真係投降

咁好玩，佢撚9全球

其實侵侵個女真係好正，有時打j都揾佢

屌佢老母呀 我就即刻book機票去call g

我去足仔

等訓醒有奇蹟出蹟

根本尋日嗰棍都係多撚餘啦，侵侵唔係又黎鳩up, 應該點都平開再上百零點。爺閪幅圖其實好靚

我都真心覺得上，姐係等於一個男人好想扑野，比人連彈兩個月彬周，咩性肉都冇啦

上次搞著個幾撚緊呀 仲俾佢坐爆咗

玩埋part3

好撚彩冇牛係手(亦冇熊)，如果唔係真係陷家產

咁多位清過左夜都冇計聽日睇定d先小注熊好啦，假設開市真係跌400點殺左303牛，呢2日就跌得太多不如睇定先入

大戶：奇蹟？咩黎嫁？食得嫁？多謝你，又有雙糧出

咁多位清最近輸幾多，我輸左7k呢幾個星期

重睇定，all in 熊na，侵侵一句炸，你咩大户都死

聽日隻熊仔生生性性 我加鐘繼續玩

聽日又6百點

你串我

7手牛 價值1900

聽日一開跌400，有位清講得啱大把老散會拋貨，

聽日金融核爆來了

日日咁震，蛇都死

今次大件事過前晚

我都豬緊人夫巴，但我都唔想牛軍兄弟左1巴右1巴

布神係唔係度，我想問依加個超勁支持(一跌就仆街陷家產)係邊，除咗29800，想安心入牛

輸撚咗一皮呀 血都未補得啦
滿腔怒火要去撳鐘仔傾訴

啲牛仔就算唔剎都起碼冇左8-9成
真係比錢去睇醫生

屌你老母啦
熊市唔係應該失業率高
冇錢賺 業績差 冇增長反跌
宜家樣樣都好 跌到股災咁
侵侵真係食屎狗

關係惡化，係就打仗啦屌

點解咁多人諗住305有得走...
宜家夜期做緊304... 唔係唔順手收頭呀

我叫完春na，晚安各位清，抱歉嘈到大家。後會有期

聽日連真跌600，布神d 298 牛都變左近牛，仲要捱六日

有人說穿550 追熊，你地有冇高手，點睇

今次股災叫咩名??

如果聽日反手入熊
左一巴右一巴

我今日叫左好多次肩仔賣哂d牛仔, 佢又唔聽我講, 肩嫂記住屌下佢

其實年尾可能真係會反應
好老實我做個行今年縮咗好多
因貿易戰 D 大陸客唔好貨 或唔訂貨

金融侵口

金侵核爆

行番區間個低會係邊？

代師父答

應該直落298

10 20 50 100天線穿撚哂

咪係囉

政治市，唔好亂開put
隨時道期一調頭扯返上去輸到你仆街
真係開put都唔好死坐，夠皮好走

真係好想知肩哥見到呢個消息咩反應

好耐無試過單日跌過千點

同埋中國同美國個談判係咪完哂啦，定keep 住講？

收市可以買3萬以下平牛

今日納吉 明日侵狗

有排都未完

聽日順勢沽佢老味,唔穿三萬唔收手

算啦，我諗我聽日都頂唔順架喇

肩哥，佢仲有298牛？

我隻SPXU

老老柒柒 北韓比人核攻擊從地球上物理移除都唔多關香港事
樂觀少少睇 可能又係加注機會

即係keep住 個個星期四 五去美國？

侵金風暴

期-1係最好 你地嫌賺得少

如果突破失敗，聽日跌600分分鐘都未見底

屌 我早幾日已經“型”住會大跌，但係都入咗場輸到仆街陷家產

你錯了 聽日會跌到好似香港比人射核武咁

你都真係幾樂觀

Why not both

突破咩位？

有位就走哂d牛，轉哂去388牛，乜都唔鳩理

巴打你走哂d牛未?

10年一個經濟衰退2017冇
2018要黎了

平時個個都話唔好玩咁近
點解個個都好似305-303

14手大熊 屌壓FATFAT

副總理都傾唔掂，我唔信王毅傾到d咩番黎

31x點買落，近唔近？

夜晚入唔到熊

因為305-303 係2,3日前仲有成千點,算係遠牛

退到30000
我心諗，真係寧願305俾佢打好過

明天唔會咁差掛
市場係無好消息 但枱面一早放晒D 壞消息係度
待拆彈姐

大家比少少信心
可能之前內地降準 為救明天市呢

一日未開 一日都有轉機

聽日30500仲有無骨執下

點會一次傾得掂，見份牛工都見兩三鑊啦

我原本想過牛，不過尾市一棍棍上，如果我追都有賺，但係冇，高位嫌高冇買，睇黎都係見好事

有逃生門既應該

聽日睇下跌到幾多先，聽日入，我入295

冇諗過1星期可以跌咁多

keep住去傾係咪即係keep住有藉口跌市

有逃生門都冇左8-9成
大戶比錢我地搭實去ifc同食飽啲

開市-400， 收市-700

冇

我意思係我剩係知第一次有見面，上次第二次，跟住每個星期4,5 再見面，定中美依加去返口水網戰？

支那都好信，支共只會想係香港到搵錢，唔會救香港，由97到今日都唔試過救過香港一次

戒賭牛熊第十日

北韓指已炸毀核試驗場全部坑道封閉入口
24.05.2018 21:28
北韓在中美英俄韓五國記者見證下，今日以爆破方式拆除豐溪里核試驗場，為實現完全無核化邁出重要一步。北韓核武器研究所發聲明指，今天炸毀核試驗場全部坑道，完全封閉坑道入口；同時炸毀部分警備部隊營房、觀測站，並沒有出現放射性物質外洩現象。聲明指，在地面全部觀測設備、研究所、警備部隊設施將被拆除，工作人員撤離後，核試驗場周邊將完全關閉，強調在嚴格保障公開透明的情況下拆除核試驗場，證明平壤政府積極主動努力維護半島及世界和平穩定。但聲明並無提到北韓最高領導人金正恩有否到場觀看拆除儀式。

《韓民族日報》披露，北韓由早上11時至下午4時許，陸續炸毀核試場的坑道及觀測所等。有份見證的英國天空新聞台記者表示，核試驗場坑道大門已作廢，到處都是電線，他們步行上山，在核試驗場500米外觀看拆除儀式，倒數後現場傳出爆炸巨響，冒出煙塵。南韓總統府青瓦台歡迎北韓廢棄核試驗場；韓聯社認為，今次舉措有望利好下月在新加坡舉行的美朝首腦會談。

又要掘返出黎

頭先搭車見到呢個新聞都諗住會升市啦....真係...

香港傳媒好消息會搵壞處講，壞消息會寫成世界末日

如果阿爺冷手汁個熱煎堆膈金仔傾
個市會唔會升

唔會

橫掂都係纜炒
打仗

我一直都支持打，如果打輸哂都底，好過比口水浸死

依加期指同恆指對比參考係咪1：1, 之前就因爲除淨，要加返200去期指？

戒賭牛熊第二日

等緊位入返

打仗
世界大汁位

+40點左右

可能好似來搶樓搶地咁 見平搶番上去呢

大陸咁多貪官 都要諗方法出外買平野做資產轉移架

比D 希望大家 下一分鐘可能有希望
我今日以為30550 打硬 最後無事
但殘價 蝕住50格走 布哥話轉298
等極都唔到我Set 個位

我想講 總有轉機

到時香港美國好多人都唔店，呢d金融國家個個都係先洗未來錢

講得好 唔明點解咁做新聞

呢家個市完全唔平囉，我地都只係食升幅一夠就走目標唔同

夜期上番去

陣間轉燈啦

298牛好驚😭😭20格坐緊

由生果報做新聞果日開始，所有新聞會加入娛樂性

嚇到我丫，跌3百幾點，以為真係打扙

應該會定期見面直到傾掂或反枱為止
其實侵侵全部都係出口術，佢想救中興已經說明左佢都投鼠忌器。一開戰經濟就差，年底就中期選舉，呢條數佢會識計。如果佢連左任至話搞貿易戰，佢打鳩硬。

V緊，老美3點倒升

我真係準到無人有

以為最後通牒

上反三分一咋

港女一即等緊壞消息，聽日仲唔成幾喪車

明天插400左右

冇可能

港女己經係獨立行事
聽日點會跌唔知幾多百點

開埋依個POST算啦
根本無人賺到錢,全部比大戶撚狗
學生哥就幾千,肩哥個D直頭輸到仆哂街
真係害到人嫁

-400-600

今日低位十手高位減剩兩手 緊係樂觀

今日都唔走叫春都冇用喇

布神可唔可講下你既睇法

打仗

布神今晚都冇出過聲，可能忙緊

依家d足仔好貴

金融侵侵

我琴日都講過，佢唔係要一人贏一面，佢要贏哂
今次贏左，仲要人地跪係佢面前
完全唔似一個大國元首會做既行為
可以陰鳩人，但唔可以辱鳩人

侵侵風暴

660萬牛呀,聽日跌300佢都仆街

德國總理訪華 明天做比德國睇 美國經濟幾能淫盪
中國經濟幾獨立 唔受條死肥鬼影響
跟手升番晒 企定30900

金融侵犯

唔怪得你發咗達

無曬上個禮拜嗰浪嘅profit

金融姓侵

佢314,312 加左倉
過埋聽日佢應該蝕哂profit(除非偷偷地走牛加熊)

不知幾多連登仔拍哂手啦，呢度啲人最鐘意侵侵辱鳩習帝同左膠

係咪30牛都唔穩？聽日走得幾多得幾多？

回少少比假希望 聽日會有逃生門但唔會有人走到就一棍殺305 次次單日跌500點都係咁

一股不留啦

咁我都想係win win
侵win
我地都win

個個都想走，就算指數唔殺你老散都恐慌性拋啦

我得夜期90%命中 幫補飯錢

期貨上返305

聽朝Ao第一時間競沽左去 可能仲有一線生機？

假希望

但支那完全當佢冇到咁，輸既係有份玩股市既人，mpf都輸，根本全民比大戶撚
大陸都話有國家隊頂下，香港下下比人隊

咁嘅環境搵鬼同你競

明明有個裂口在下面大家都咁勇

睇圖又幾條大大支陰燭

700更加唔使講 7定8連陰。

以上係我主沽不想渣的原因。

競價唔賤價賣基本上冇得再走

有價冇市

好方面諗 大戶都要走貨 Ao時段分分鐘升好似今朝咁樣 話唔埋有逃生門
咁多位早D 9點鐘埋位食飯

仲好有位開熊

北韓會點回應，核試，定射導彈

消息市，今日可以點跌，過兩日可以點升
根本就係人為，估唔到
但基本係冇問題

繼續鬥吹，一即都係嚇鳩人，宜家比肥侵識穿咗大返轉頭

宜家個市咁敏感 買熊同牛都隨時比人兜把星
食下花生好過啦

岩岩期指跌得好急，似大戶平淡倉，30400收割都好合理。捱埋聽日又可以升過
我咁睇，暫時唔會比個市穿30000，又MSCI，又小米

大家定D 帽事既

恒牛就搵個靚位放哂去，轉做388牛，388呢兩日都冇點跌，升市時又有份

正常補埋305個裂口仔啦,頂多落到304 303,之後又上過

當行番區間，冇野既。跌穿307，我都要輸
港股仲有一半PUT係手，美股叫做有少少UVXY對沖
死唔去既，除非佢殺到我298。唔係我都係坐

假設佢一隻落 布兄會坐到幾時先走? 暫時開put對沖?

*一直

收市穿303先考慮再換295

係北韓班撚樣未回應之前，唔敢再入市

清，你依加睇咩位牛佢

我覺得呢個消息，冇貿易戰咁壞

今晚會唔會V呢
發下夢

跌嗰一二百點講到股災咁
係咪入市訊號

Why not

而家v,緊

聽日跌多500點 睇下你仲有冇咁口響

唔好再講v 真係股災都黎

冇信心既聽日好清晒D牛牛啦, 唔係渣都冇

道指比我預期跌得少其實

今晚V聽日車返落去

人棄我取 聽日幫你地接平貨

別人恐懼時我貪婪

驚條春 訓醒綠燈啦

係綠燈 我裸跑

睇老美V得咁快，聽日未必好差，D大戶，投資者開始對Trump嘅尻噏無視啦，日日俾你講兩句就搞亂哂，佢地仲使搵食

前日跌500，QQ跌得個$1，今日都係打個平
聽日最多咪見$400又反彈，分分鐘老美跌少過100，聽日咩事都無，到時又話大奇蹟日
睇今日唔殺305，可能聽日都未必得，除非老美今晚keep住-200

我就本身睇落到303小注 預佢會再試穿300然後加注
止蝕位同呂布一樣
所以我就真係希望佢跌多500點 無限區間

我唔貪心 只求V返正數 訓得著

咁又好貪心喎

你不如學老貓講跌到0啦

衰在臨尾收市貪心熊轉牛
我知錯喇Trump生 可唔可以俾條生路咁多位細佬行下

你買左幾多

早d訓啦 跌少100你都偷笑

V到正數 聽日走到牛 乜都得

不如改名做 圍爐叫春post

聽日低開就撈

估唔到真係有傻鳩今日接貨聽日叫春

唔係冇可能

跟住就鳩叫 股災呀 俾番d 錢我呀 我唔玩喇

我估埋單應該跌100左右美帝

連登指數有時都幾準，而家我諗沒人會再叫316，even307都會叫做阻力位，留個名睇開始夾返上去

我有時會覺得消息市，啲消息出果刻指數己經反映左。比如之前316果時出好消息，係人都話上320其實316已經到頂

一個星期唔夠，到而家307，一話反口就個個睇穿硬298⋯

消息市專收叻仔，跟車太貼好易車毀人忙，我自己都係睇牛市底，不過暫時都仲係炒緊消息，不宜睇得太好或太淡

跌啦 唔跌我點入貨呀
呢2句萬用 好正

一封信玩轉全世界

轉頭又反口
00:06 特朗普：“可能”會在6月12日或稍晚舉行“特金會”，等待朝方采取“富有建設性的”行動。

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

不過炒消息一定要短打 唔可以渣太耐 夜期已560 仲高撚過我頭先550沽個個位

頭先美股跌到-2xx 就係咁話聽日要暴跌要追入熊
到而家彈番少少 又打哂飛機話聽日跌就低位撈牛

如果聽日美帝真係轉燈
呢到又會有幾多傻鳩因為咁沖入市
升就追貨 跌就低賣
點玩都贏哂

見升買升見跌買跌輸死都未天光

區間其實仲易玩

跟住就一大堆 早知 如果 本來

淡友全面進場!!!

V咗一半唔差在V到升
俾條生路傻鳩逃生

區間呢個星期好似上移左
之前298-308
依家305-315

不如諗下真係v左上去 你會放先算啦

都話會轉綠架啦
快D訓啦

開市不問價沽喇

真係俾佢玩到模棱兩可

當呢到既人一興奮，就一定奶野

放心啦，等轉綠燈

呢到d 人好易興奮

岩啦，又比人mon post 又唔係贏，

成班坐艇（包括我）

係 好撚準

唔開post咪又係繼續牛熊 喺出面分散哂咋嘛
呢啲小圈子post就係圍爐吹水㗎啦

開post又無叫人買 見人追就跟住買 買完被人夾又係度賴

你地唔係信大戶會睇你d post 殺你個一千幾百咁撚on9 下話？

有炒開嘅就當吹水，不過我都信有新人跟住買

咁嗰啲咪正宗老散心態 有冇呢個post佢地都係輸

夜期就收市 最緊要係聽日唔好恐慌咁拋貨就得

一千幾百已經係好大嘅sample size

消息就出咗 以港女個臭閪格就應該唔會聽日唸得通嘅

都話係睇期 近牛熊咪順手食埋

期貨變返綠燈啦
美市都由2百幾抽返上百幾....

想問下布神304呢個位點睇出黎
我淨係識睇未平倉合約
又點睇大戶會唔會繼續壓落去呢

綠燈

咪先果百幾點

如果你本身咁悲觀就根本唔應該渣牛
如果呢個消息係值得跌兩舊，根本就唔會俾你V到咁高仲企咁耐，一掂兩舊就鋤返落去

驚既咪一開市掟哂佢，聽日唔會一黎就三四舊既

乜九谷都講緊聽日掉貨 不問價all in bear 聽日真精彩

如果而家收市，美帝幅圖根本就靚
大deep v, 納指就黎轉燈

聽日熊會唔會跌番轉頭都成問題

100點都無了
聽日斷估應該有足夠時間比人走牛

倒升

當個個都諗住all in賺撚硬嘅時候.......

納dee

倒升我唔敢講，但我覺得303牛牛唔駛死

次次講完呢句就收市暴跌

訓醒先部署是常識吧

跌市就熊一 升市係牛三 熊一牛三 係尼兩三個月不停聽 究竟各位玩緊牛熊 你覺得係咩市

有感而發 純粹九up 尼兩三個月係其他谷見到好多人都精神分裂咁樣 今日牛三 聽日熊一 再尼股災 唉 信下自己啦 你覺得hold咩貨舒服d就hold果d啦 你跟得人入貨即係信果個人啦 又要跟又要質疑 做咩者 無信心咪休戰啦 賭場日日開架

其實買咩 都唔應該跟人入貨 自己又唔學 又想賺錢 邊有咁易

牛三=主觀願望
熊一=做好心理準備向下望

其實兩者共存係冇乜衝突
又唔係叫你左手揸熊右手揸牛
股災總在大家毫無防備之下發生
既然佢係必然會發生既事，總要有返多少揸拿既

利申已參考60年代至今既股災現象，覺得今次呢個浪就到

有班人跟d又唔跟足 輸打贏要呀

所以我都唔會好似2017年咁樣玩 控制注碼 真係隨時有心理準備交學費

咪就係牛熊都唔係 區間

依個post好多人係一見大波就會叫春姐 未必真係又牛三又熊一嘅

覺得起碼九月後先股災

而家一日上落四百至五百點已經唔再出奇 所以布神叫人唔好買咁近就咁解 但。 總有勇士的

信大方向都唔好買咁近呀

望埋今晚既牛熊分佈 305果隻牛 肥到郁唔到啦

世界盃就會股災 希望bin到自己c

唔通好似尋晚咁轉燈

未

咁早阿

去對沖ar

道指都係跌75啫

番工對沖na，唔好諗

我都係

大家都好早

努力

我返六點 好彩琴晚睇完仲訓到

我番7點3，我琴晚都好好訓

今日應該冇乜野，條口水佬啲野應該都冇乜人理，只想殺下牛仔姐

會唔會殺到303呢

照舊唔會殺到305，安心

入熊等佢殺埋305 先反手

做淡嘅小心晏晝又比老美挾都仆倒冚家剷

晏晝邊有得夾，今日星期五，依家呢個時勢仲同你過夜，玩day trade算啦

老美今晚先沽都得

今日剎唔到303都擔心下星期會剎......

先黎一棍

嗚啊，今日又唔得閒睇市，牛軍要努力

IG 30680
唔錯喎

驚跌就唔好買啦
305表示驚系呀？

跟住道期一齊扯咗100點

尋日講左呢單野影響有限
大家都開始睇透左侵侵行為模式

油價跌，三桶油應該會拖埋後腳

但港女已經自由行mode

諗定今晚聽晚邊度玩女好過啦

咁佢係要跌夠四百既，就唔好賴侵侵啦，係港女自己問題

冇心情
如果今日跌穿50天線，我就埋單走人

305過左2晚夜
唔發洩下點得

打靶都唔走，嬲

勇氣可加

只有當好友group 開始出現絕望既字眼 個市先會大彈y

留名今日熊穿30000

316 上次都就打啦

你個名

架妹都唔郁，唔會跌得去邊架啦

佢早排其實講過未必去 有哂心理準備既

呢兩日無玩牛熊無追post
肩哥
叫左你玩個股算

架妹琴日跌突啦

咁消息市，呢單野係要跌既，全世界第一個跌一定係架妹啦，成日俾人搵導彈磨閪邊

肩哥琴晚應該跪玻璃

死啦你地咁驚我覺得要入貨

入熊啦撚屌

順便入幾包炭

跟連燈仔指標玩無得輸

一high買熊
一驚買牛

話明連燈
連埋一齊做燈神

當大家樂觀既時候

屌，尋日又殺左唔少好友，成個星期殺既牛係熊既20幾倍

逃生門者

PUT DUCK MEI

仆街勁假都縮水

305應該有逃生門掛，btw可唔可以唔好好似琴日咁跌500彈得100 ，我隻牛

識玩

勁假都驚？唔好買牛熊啦青

AO同我殺去305牛，真係太礙眼

呢期輸到哭

308開市，直殺肥仔熊

305今日似必死

一開應該跌得唔多，有近牛既巴打小心

你冷靜啲

請市場還牛軍一個公道

唔理咁多QQ 熊

60467 又可以玩轉

58840 原本升18格 一彈就上23格

仲有人strong hold305 心臟有幾大

有人想放姐，有西人接咩

去到 post 53 都有傻仔

你試下掛2蚊都得架